一句講哂，依家你地17號仲去唔去集會？

正評 - 去
負評 - 留力

去完16再諗都唔遲

推

不撤不退

唔小心負皮
去

去

仆街 老閪都去
死咗位手足
林奠血債血償呀

轉做烈士追悼會, 屌你林鄭血債

依個提議幾好
兄弟RIP